彩園邨有冇新年夜市？

有冇附近巴打知道啊？

恭喜發財

浩園有一個 快D去

笑撚死人咩

石湖墟未有

上水站近上水中心天橋大把

知唔知道紫菜牛丸係咪冇做喇？

自從有年清場之後都冇見過佢了

檔車仔炒雞軟骨唔錯